然后，在2018年，该公司启动了项目的新阶段，将一个数据中心沉入苏格兰奥克尼群岛附近的海床上。 微软为其海底数据中心实验的成功欢呼，并表示这可能对陆地也有影响 
 当我把它们放在一条小溪边时，我惊呆了——它们像鱼一样游走了，消失在对岸被淹没的植被中。 如何寻找星鼻痣(和它们的洞)|肯尼斯·卡塔尼亚| 2020年9月15日|大众科学 
 霍尔预计，总共有1300万美国人将被迫离开被淹没的海岸线。 气候变化将迫使美国人迁移|作者:Abrahm Lustgarten，摄影:Meridith Kohut 
 玩具船在漂浮的液体底部上下浮动，因为就像船在顶部右侧向上漂浮一样，玩具船的一部分被淹没了。 2020年9月2日，科学新闻，玩具船在一层悬浮液体下上下浮动 
 任何浸入液体中的物体都会受到向上的浮力，其强度取决于物体在液体中所占的空间。 2020年9月2日，科学新闻，玩具船在一层悬浮液体下上下浮动 
 香葱、草本植物和绿叶蔬菜是在水栽系统中种植的，这种系统将植物的根完全浸入水中，而不使用土壤。 垂直室内农场正在美国发展。米兰达·格林，2013年5月7日，每日野兽 
 从市中心到布鲁克林炮台隧道，观看飓风桑迪淹没城市。 七段令人震惊的纽约洪水视频|Ben Teitelbaum | 2012年10月30日|DAILY BEAST 
 把苹果片浸入糖浆中，让它们“休息”几个小时，或者更好的是过夜。 新鲜精选|Alex Guarnaschelli | 2011年9月15日|DAILY BEAST 
 他们不愿意为了赢得选举而压抑自己的愤怒。 彼得·贝纳特| 2010年6月9日|每日野兽 
 根据需要乘以很多次，以完全淹没火鸡。 简单烤火鸡，香菇肉汁|每日野兽| 2008年11月25日|每日野兽 
 她极力想把这个念头抛到脑后，把它淹没在嘲笑的浪潮中; 但这无济于事。 黎明战士霍华德·卡尔顿·布朗 
 如果我们要把格兰普斯号沉下去，我就得通过潜望镜给卡西迪下命令。 《马特的危险》，或者《巴哈马群岛漂流》斯坦利·r·马修斯 
 接着，他的成功开始把他淹没:他被越来越密集的信件淹没得喘不过气来。 《人鬼故事》伊迪丝·华顿 
 他不等主人，就溜进水里，发现水深得几乎要把他淹没。 巴拿马英雄|F。 美国Brereton 
 这时，她心中产生了强烈的好奇心，似乎暂时淹没了她的不安和恐惧。 罗伯特·希肯斯